萬聖節係俾靚仔靚女玩嘅日子

靚仔靚女化曬妝就話扮鬼扮馬
你地班7頭乜都唔搞 個樣已經夠騎呢
不服來辯

靚仔靚女日日玩乜都得 反正有毒撚埋單

服

毒撚一係留在屋企
一係返工

有冇比我地毒撚玩既節日？

halloween囉 唔洗化妝

駁吾刀

Real....
返工ing

Where is 女

屌

利申個樣畀女仔講過唔差

但係無女

動漫節

肯定你係等女埋身果啲

客套說話當真

菜檔呀姐嗌你靚仔添